仲有無人記得吳剛師傅

飲滾油

好多時見佢搭直通車
係紅磡火車站撞過幾次拎住個電話係度講生意
佢d 著衫taste....